IQ題：舒淇英文名叫咩

係叫suki

容祖兒英文名叫咩

叫 Silly 因為李斯

Shit

Essien

係李斯